日本美少女職業女棋士（將棋）

初段

張柏G

内容圖片與標題相符
正評

男人黎

好想同佢瘋狂捉棋

Gay test failed

覺唔覺呢種一d妝都唔使落都靚既女 先叫靚

條女正撚到

佢好似叫 竹俣紅

贏左佢可以同佢扑野

佢靚過果套av嘅女優

贏半目只可以摷
好似係

會有幾多人即刻苦練

將棋計目？

想屌

圖文相符

睇左美少女戰士

圍棋有個黑嘉嘉都幾靚

新題材

If

點解架妹咁可愛

我戀愛了

睇相對腳都好撚正

這麼可愛一定是

中國象棋就識
日本棋象睇左幾集火影係到捉都唔明佢點玩

美女棋手>搞商業活動，搵錢>有人埋單

正職應該唔係捉棋

個口一定好臭

台灣都有個職業圍女棋士好撚正
不過係圍棋

G

好想同佢捉棋捉上床

You 竟然是個boy

邊個輸左就要同對方扑野

步兵。

一二三

輸了做愛吧！

東鄉一二三

樓上班毒撚

吉原

自膠
sorry

好想剝佢光豬

lm

俞俐均

鬼唔知你媽係女人

Passed

同佢捉棋好難集中

咁多P5玩家

一輸露奶

無記錯既話
佢係棋靈王顧問黎

係日本將棋
難過象棋好多 又有得復活又有得升級

睇三月的獅子囉

淨係矢倉個啲定跡都有排你學

一般黎計, 好靚就唔算, 不過唔錯
但棋界黎講就真係算靚女既

想係張床同佢捉

正想講呢個，正好撚多

香川愛生,塚田恵梨花,室谷由紀 佢哋都唔錯㗎
之前香川愛生十月嗰陣來過香港, 去酒樓飲茶嗰陣時話香港啲點心好正

香川愛生真係

冇錯呀佢地笑容好甜㗎又識打扮, 又識煮飯
唔似啲港女咁淨係識得講me too